[HKOnline] (iOS上咗) 即刻down返隻HKMapLive

HKLiveMap
iOS

Android

BackupHK
呢隻係同官方合作嘅3rd party app 介面方便啲 不過暫時淨係可以睇地圖但冇得報料
iOS

Android

啲五毛一定會刷分 down完記得俾返5星隻app

另外HKMapLive host個server都要啲資金 佢地遲早會俾人DDoS 方便可以幫手捐捐Bitcoin俾佢地

“Hate to blatantly ask for $, but we really need $ for hosting cost. Sadly, #HK government arrested many admin of protest discussion group so we cannot risk providing a bank account. Please donate to our BTC wallet if you want to support us!
BTC: 32nyYPj6jx6e4LeCcYMvYPSjfivx38b3o3”

Push

小心APPLE下架
低調

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推返啲行動相關既po啦 無謂野唔好討論住
出面前download定

要推俾前線睇到!

推

非常好！